操你媽的早飯吃娃娃牌方便面簡直就牛B死了

大陸狗做乜鳩呀

支那狗收嗲啦 日日開垃圾牛b po 你老母生cancer 啦快啲睇下佢啦

操你媽的晚飯吃衲豆配狗肉簡直牛B死了

反共第一人老衲都唔撚識

納dee嘴上反共，實情日日龜係屋企睇tvb